十分鐘都入唔到

十分鐘都入唔到，想買都買唔到